[DJI] Osmo Mobile 討論區

見有位巴打用Osmo mobile 影得咁出聲
對呢個野好有興趣 最緊要唔係太貴
有鋪做緊1800 咁上下
想問下巴打們呢個野值唔值入 易唔易壞

出色*

玩左排 放左 因為長期拎住我覺得太重
其他方面都好對得住個價錢

hi 我又係畀嗰個巴打燒到 睇緊osmo
但我自己部手機唔多夠做
特別係影夜景
影相特別柒既iphone6
所以應該唔考慮osmo mobile

見到osmo x3有埋鏡頭幾正
想問下呢個推唔推薦
利申成日影縮時

遲d去摩洛哥做六星期義工幫人推廣旅遊業

冇乜budget
順手跪求最抵屌推介或者二手放售

已入手Mobile
用iphone 7+ 暫時好滿意效果
遲D去旅行拎埋試下 不過真係幾重下

同埋部野唔可以直接用佢個腳架 你要用佢個加長桿先可以用個原廠腳架

我都覺得佢tripod 好似好麻煩咁
但已經輕過相機tripod
唔知iphone 6s 會唔會晒左個mobile 呢

巴打 我遲下都會去morocco 佢個blue city 好撚正

佢500g 真係重過我部xt20

你幾時去

6月頭 去5-6 日咋

無人理

屋企有支雜牌兩軸防震 （手機用
諗住買部小蟻
同埋呢種轉接板
加埋唔洗一千蚊 窮撚玩法

兩軸會唔會震過貓王

姐係點？用完兩軸會震過唔用？
大把人零軸自拍棍都係咁用啵

因為之前見人話2軸既效果唔夠明顯

諗緊買唔買返個osmo mobile 去旅行玩
好驚整左電子垃圾

真心係差過三軸唔少的 但係都有明顯咁比無防震好

你可以參考下 如果筆直唔高 可以考慮

呢個係考你技術喎真心
唔係買器材送技術

真係睇你用途
我係去旅行 加埋小蟻行街 自拍用
我小蟻加埋呢支野先800港紙左右
只係唔想次次同女朋友自拍都震過貓王先買
三軸 淨係碌棍 二手價都要 千一、千二港紙
真係要拍靚片就不如買無反三軸穩定器了
部小蟻我睇Demo 片質素都唔差 用黎自拍應該夠哂玩

呢個真心唔考慮 雖然我冇咩筆直

睇下自己筆直認真 我會prefer osmo
因為佢個software 做得太好
係其他廠比唔上
但上面師兄都有講 百貨應百客
出得總有市場

但我唔係用上面果支
其實我都唔係話筆直既問題
最主要係覺得自己除左旅行 唔會成日用
另外有隻三軸一體機都算平 叫 飛宇Summon+

筆直唔高既巴打都可以考慮

當初無買呢隻係因為我覺得佢畫面唔夠廣 同埋都唔算平得好多
依家退而求其次 兩軸加小蟻 旅行拍下片應該都夠玩

呢部好似幾撚猛料

其實osmo mobile 令人最擔心係iphone 無得換電 好麻煩

Osmo+都好正不過好食電 ，但自己本身有部無反 唸緊買智雲個支定osmo，因為唔想到夜晚乜都影唔到

我都有無反
拍到4k 但無反3軸太貴了
好驚買左返黎3分鐘熱度
Btw 想問下osmo 用家
你地果個mount 位 可唔可以直接加peak design 快拆板？ 定係果個位太貼 要加多個adapter ?

好似呢個咁

定係可以直接加個快拆落去
好似咁

不恥一推

想問下筆直唔高智雲smooth c買唔買得過
主要都係想去旅行果陣拍下片
同埋smooth c好似輕啲

1900一手買入
1800 2手玩左2個月放左
除左太重太煩外。其他都覺得好好

同問

定買osmo x3好 ，成日覺得手機質素好差

我想加個快折落去支 omso 度
應該買d 咩？
利申無工具diy cut 螺絲 😂

X3個cam其實麻麻地，4k個油畫化好嚴重
我寧願用gopro再加gimbal

同價位好似智雲 smooth II 完勝osmo mobile
Osmo mobile 得150度橫向轉灣
Smooth II 360度

平價位 智雲smooth Q又好似好過osmo

唔知買邊隻好

但osmo mobile 好似個軟件好好多
配備都多好多
唯一問題太重 輕多200 g perfect

個個都係咁

上網睇review osmo mobile 大力少少搖就好似會受唔住
好煩 諗緊買唔買osmo mobile 好

係，睇review話要要成日禁reset個鏡頭個粒制

點解 more

More

osmo mobile我冇用過
智雲smooth c 我用過
我覺得非常敏捷靈活
防震效果好正

講到osmo好廢咁

好難用得壞

其實係，osmo勁在個software
Hardware爭好遠
大動作搖會crash
得150度轉向
個mount位開係左手邊仲要唔係3.5mm

咁真係等2 代算

osmo mobile 好睇唔好食
特別佢個app 廢到爆